條YouTube 片用AOC 笑鳩中共

BYW, 好耐無打AOC

啲留言好正
佢個channel唔錯，之前成日睇佢用AOC講歷史

估到你講cheap,好似有條自嘲講台灣人
佢有其他歷史片最後會講埋參考咩書，值得 subscribe

無記錯有條片講劏房，同埋有時會講到反送中好似

之前成日睇佢

Cheap 用AOE系列講故 真係好正。

佢單純講歷史幾好睇，
但去返真係打機片就好撚臭串

cheap講歷史好正

打pvp game有邊個唔臭串？

笑撚死我

人地串得起
最顛峰時期steam 22 voobly 19+

on9 , 佢串緊比佢勁果班

佢串緊比佢勁果班人
理得佢22+ 定19+, on9
你就算串鳩新手都係咁話
人品唔撚掂
唔通玩得勁一定要串鳩其他人抬高自己？

Trash talk都唔畀

哈， 就算係台仔都一樣睇佢唔順眼
係兒登仔先咁搞笑話臭串係合理

總之我對佢出片講歷史係尊重同支持
但佢機品真係太垃圾
似足d mk 仔響朵起社團
邊個唔順眼就叫成村人圍住屌
新手冇人敢問佢野， 全部淨係敢去搵Cloud 問野
串得起？ 我又唔見Hera Viper 周圍串鳩人？ 幾歲呀大佬， 做效果？ 統神都唔玩呢味啦， 笑撚死兒登真係兒登
臭串就係臭串， 機品閪就係機品閪
繼續開d 小號周圍屌人廢囉， 岩你地口味嘛

繼續比負評我囉

連 曾政承都出黎屌過佢
不撚願面對兒登真係笑撚死
有少少實力 , 所以臭串 = ok , 亂吠屌新手 =ok

睇下d留言啦傻閪

打pvp個個都燥個個都串ga la

一回事還一回事啦
佢機品唔好係事實，但嘴人呢d野擺明係而家台港直播主既風氣 (無論係統神 國動 toyz stanley 呢堆都係咁架啦 只可以講佢嘴臭得黎可能娛樂性唔夠高好)
但曾政承呢單野係佢d followers想佢分析古今高手而出現，最多話佢research做得唔好亂咁屌人大洗亂洗錢

offtopic 果陣有人問過佢你覺得白日夢大約咩實力 佢好似大約意思話算頂尖高手之中中游 但無乜gameplay分析唔到

再offtopic d人話係佢徒弟既天空熊真係好撚勁

白日夢係某一個好短既時間勁到痴左線之後都謝左

有睇開

我覺得開台串 , ok , 都算係做效果
但佢唔係， 冇開台打tg , 開小號一樣串鳩人
係facebook 有個group 好多佢fans , 帶住成班小學雞成日串d 問野既人， 我就唔明， 點解都成廿幾三十歲
做人處世都仲係好似小學生咁
好多台仔都唔鍾意佢
所以根本唔應該話有實力所以臭串就合理

好似例如Hera 皮氣都好臭， 輸比賽會掉爛部電話
但佢拍既片真係好有心機慢慢同觀眾分析點解打得唔好，輸比賽會恭喜人， 連教新手點裝Game 都有出片

串人同實力唔係掛勾， 應該要搞清楚
燥底亦唔係代表可以搵人黎出氣
呢d 就係機品差

始終要keep 住打先keep 到個態
所以打機打到香港無人唔識， 已經無咩遺憾